藍屍就係白痴，毛澤閪利用完你地支那人，重當人神咁拜,劉馬車周圍強姦，就生仔當如劉馬車

藍屍就係白痴，毛澤閪利用完你地支那人，重當人神咁拜,劉馬車周圍強姦，就生仔當如劉馬車